而家有邊間黃店仲有口罩賣架?

唔想幫襯藥房, 莎X, 卓X, 個D

執倉咪有

佢用緊黃既 5Dexpress

yellowfactory

邊間分店?

星期一，係元朗國見過，仲買2送一，而家唔知

5D偽黃